913 中秋唱歌義工召募

大家好，
我地係一班自發組成既唱歌義工，如果你本身有興趣或者有能力做領唱/和唱，可以係9月13日晚上幫手做合唱活動，快啲telegram搵我地！(每個地區都需要大量人手)

條link用呢個
tg://resolve?domain=thujeruergurfergaer
PM @clarihin

Pish

推